Notebook討論區 及 外國網購Notebook推介 (59)，新手請睇下#1-2

「3月13更新」

新手開post，有錯請屌
呢到主要討論：
1)Notebook資訊
2)解答買notebook問題 (例如保養問題, specs)
3)香港/網購Notebook推薦
etc.

麻煩睇#1-2先，Thanks

唔會阻止你純討論，但其他人未必Like同避免大家鬧交，所以呢到禁支那機，支寶/京東！

——

1）
推薦型號：

(冇Lenovo，冇支那機！)

！！！每個型號嘅規格都會有唔同！！！

！！！價錢大多以香港價錢為參考，個別為外國！！！

啲機未必十全十美，未必個個都啱下面只係嗰個價位做得比較好 / 抵玩 / 大路嘅機

覺得係打手嘅 / 有不滿，請過主！

Intel (11th G系/10th H系/11th H系)
ix-11xxGx / ix-10xxxH

文書：

<$7000 ：Vostro 5000系列，Inspiron 5000系列
<$10000 ：Swift 5，Prestige 14 EVO
>$10000 : XPS 系列，Zenbook 系列，Prestige 系列，Summit E系列，Stealth 15m

Gaming：

<$8000 ：請睇AMD
<$11000 ：Triton 300 (GTX16)，Helios 300 (RTX20)
<$15000 ：MSI GP，Triton 300 SE
>$15000 ：MSI GE，Aorus G/P 系列，Aero 系列，>15K優先考慮AMD

Creator：

>$10000 (休閑、中度創作)：XPS ，Zenbook ，Prestige
>$10000 (中、重度創作)：Creator 系列，Aero 系列

AMD（5000 series）
Rx-5xxxU / Rx-5xxxH

- 以下都係AMD 5000 Version，會同Intel有出入！
- Ryzen 4000系會另外標明

文書：

<$7000 ：Swift 3 (R4000)
<$10000 ：Envy x360 (R4000)
>$10000 ：/

Gaming：

<$8000 ：Tuf A15 2020 (R4000+GTX)
<$11000 ：>請睇intel
<$15000 ：Zephyrus G15 (GA503)，Strix G (G513/713)
>$15000 ：Zephyrus G14，Zephyrus G15 (GA503)，Zephyrus X13，Zephyrus Duo SE ，Strix Scar (G533/733)

CPU Level (殘體字！)
只供參考

-之後更新-

——

2）
平價區（<$4999）
- 價錢反映質素

- <=$3999 Budget一係買iPad，一係唔好買

i5 - 11代：
Vostro 14 3400 / 15 3500

——

3）
熱門伏機List

散熱差、QC/造工差、Overpriced等等

——

4）

-麻煩問之前有啲Google/YouTube 有嘅資訊就搵咗先

-打低：用途、Budget、心水型號/牌子 etc.
比其他巴打知你需要乜，我哋先幫到你

打機：麻煩比埋Game名，e.g. LOL/R6/AC......，唔同Game嘅硬件需求可以好大分別！

唔該 / Thanks 都冇，唔會有人答你同幫你

香港行貨購買指南及
網購香港保養提醒！

因為冇人睇#1

Acer:
-香港: 腦場
-Amazon: 冇保**

ASUS:
-香港: 腦場
-Amazon: Sold by amazon 等可靠銷售商*，有1年香港保^（Global)

Dell:
-Dell HK: 成日有promotion，可以另外問CS拎優惠
Model & price:
-Dell US: 官網買有全球保，自己加錢轉Premier 國際保養Plan （Global)
-Amazon: 正常係冇保

Gigabyte:
-香港: 只有個別舖頭係經銷商
Model & price:
-Amazon: 只限Sold by amazon ，有1年香港保^（Global)，條款Gigabyte 官網有寫

HP:
-香港: 腦場
-Amazon: 冇保**

MSI:
-香港: 腦場
Model & price:
-Amazon: 冇保**

* 可靠銷售商：Amazon US,UK (Sold by amazon) / ASUS Official websites / Dell US

**冇保: 指香港不受保，但閣下可自行承擔風險寄回購買地作維修（唔同廠，唔同處理方法）

^(香港購買嘅行貨為兩年)

！！一切以維修中心/代理為準，以上只是綜合師兄經驗/查詢代理/產品官網！！

！！係Amazon買，記得揀Sold By Amazon！避免買Amazon其他舖！！

注意以下舖頭/網站：

Bestbuy 冇香港保

——

外國火牛買到返黎唔啱插，點算好？
-出深水埗配米奇頭嘅英式三腳插頭線，再駁返去跟機變壓器

-新款type-C一體式火牛：用轉插 / 配過個夠W數支援PD充電嘅火牛

——

外國網購，Window轉中文教學

——

~
1)intel 11代H系

2)RTX3000 mobile
Laptop GPU (30系卡)，日後只標明 “Laptop GPU” / “mobile GPU”，official 冇再分Max-Q / Max-P

3)AMD 5000 mobile

上面3樣賣街有現貨起碼4月，早買早享受，遲買平幾舊~

聽日買，要分期，所以要大鋪買
現時choice
$9998 G14 R5 4600HS 8Gb ram 1650ti
$9498 Lenovo S540 13.3 i7 1165G7 16gb ram mx450

主要PS AI, 用開Mac 想試用windows 玩gta 低畫質都ok 只要run 順

點揀？

ASUS ROG Strix G17

MSI GL75 Leopard

最近想10K左右買部打機laptop, 呢兩部點睇?

G14
1650ti好過mx450

接返上個post flow x13
mobile01 講嘅似乎係冇駁xg mobile嘅情況

希望駁咗xg mobile之後分走咗個gpu散熱會好啲
過兩日再睇下
如果有貨我會買咗有貨果部先
費事等等等
多謝大家

粒u差幾多，g14個mon ok嘛？

都冇現貨睇乜撚

11370H =4C8T,似I5多過I7
8GB Ram
15.6" FHD但係45% NTSC
主要係J張3060

100% sRGB + Pantone

得A15你揀

M$ laptop 3 15吋 買唔買得過? 顯示器200ppi
15吋 睇1080p mon好痛苦

唔該晒之鬼巴

一到新post就睇下#1 #2有咩update

Helios 300 既2060同Zephyrus G14 既2060-MQ 係唔係差好少

原來G14 有1650ti同2060mq兩個版

如果我長時間駁external mon係咪可以唔使理佢個垃圾mon？
同價位仲有睇緊omen15 r7+1660ti或者加多$1000有2060
唔知新a15咩價如果唔係都有興趣

就黎出4仔，有AMD

Amazon 買平過香港好多

上年BF冇乜NB有減，幾時買冇大分別

冇
最近都冇新機出過

現有機都缺到傻，琴日行腦場，30系新機得GF有現貨

點止，仲有1660ti

唔洗理Mon，但都唔會買F15
張3060實際表現係MQ中嘅MQ，同Stealth 15m有得揮
真係純粹買輕，其他表現一般

A15 外國價大約13K 3070MQ

想放部zenbook 睇下有無人要zenbook ux534ft 4k resolution, 因為想外接4k 所以放

用2060mq 個散熱都無問題？

Rumor

會偏熱，Gaming ~70尾80幾，但14”黎講算正常

咁之鬼巴覺得打機定係processing (e.g Pix 4D)會熱D

asus g733 張3080 同desktop 3070 比大概弱幾多？

跑分3070勁10幾%

實際表現3070 Desktop > 3080 Laptop Max-P > 3060ti Deaktop左右啦

打機

tks 之鬼巴

有無巴打可以比下意見

你不如睇清楚下自己個post 同d link先再問人意見啦

可唔可能整個dell us購買教學

冇
你要有美國地址+美國信用卡

睇左頭post未
唔想屌你

張display最少120W啦
85W 效能差好多

夠膽出post 即係行貨有大貨到吧？

g15 3070幾吸引

但得90w係咪正常

但個價都差唔多半部機係返到
定同價位會仲有其他選擇?

A15係咪唔會有3060
$10500 omen15 r7-4800H/2060/8GB ram/512GB SSD 值唔值得買定係呢個舊spec黎講都係貴

想問係咪唔推薦samsung d nb，因為我自己一路都係用開samsung d 野，但見通常都係推薦msi/dell

唔該曬呢個post既巴打買咗tuf a15 開心使用中

諗唔到七千幾蚊可以買到部玩到vr既電腦

唯一美中不足係無hdd插槽

巴打起邊度買到7千幾 tuf a15???

Amazon,計埋信用卡優惠果d 7千幾

想問你買左邊部？
我見呢部顯卡係2060
但成千四美金

巴打介唔介意講下買左邊部
thanks

不過我想問tuf a15既散熱問題
因為我暫時未拎過黎打機所以唔知個散熱問題有幾嚴重

不過我開steam 果個vr performance app，發覺風扇行緊果時鍵盤面有空氣出，咁其實散熱問題唔大？

同埋1660ti同2060明明表現差唔多但點解2060有過熱問題係1660ti就無（咁嚴重）？

買1660ti果隻，我買果時970usd

1660ti果隻玩vr 順嗎？
唔係好識電腦野

試過行steam vr performance test，出綠色
我諗應該ok

Zephyrus G15?
3070 MQ

Thanks
買外國華碩機
除左跟頭版轉中文同用返個轉插
華碩都有一年保
對嗎？

保我建議做多少少功課我見過話香港有既型號先有得保

冇，你要平就TUF，
你都識講有差價

TUF今代唔伏，尤其以你上面個價黎講
伏係港行個價，同埋香港入嘅Spec
BTW 你上面A15係正常Mon，17應該係廢Mon

咁你買嗰個型號有冇得保？
巴打係咩型號？

Omen 個價宜家黎講叫可接受，但你香港預冇保啦

A15鬼佬有3060，香港得個等字

表現係差唔多，但實際2060發熱量唔同，因為晶片規格之類

個個不論香港、呢到定外國，都係建議1660ti止步，2060過熱

TUF有

上面咪講咗我對上一部都係asus,一過保就有問題
所以我自己覺得1年保同無保都無乜分別,都無乜機夠膽死玩咗未夠一年就出事

呢部應該有保既,不過亦都聽人講過買水貨計保唔係由買果日開始計,係由部機出廠果日開始計

唔該曬呢部野真心無得輸

不過我見佢原來唔支持wifi 6
好可惜

thx 咁就屌A15

Helios 300得58WH 電而Zephyrus G14 GTG 有成20ms咁多真定假

真係10尾20幾

新隻FHD144正常返

即係2060MaxQ版 G14都唔好買
個樣好好J

希望阿Dell今次生生性性
雖然香港代理應該都唔會出AMD

你唔打fps 咪得，Response time 高最明顯係打FPS先感受到

打就應該唔打既,但係點解會高成咁

嗰時新Panel 問題，14” FHD120係第一次出，要高Hz，但犧牲Respond time

想請教下如果買上一代2020年版 TUF A15 有無伏?

想係美森買Ryzen 7 4800 + GTX 1660 Ti

咁高hz緊要過ms

533 3080一向都多貨keep住出

好撚廢
正常100-115w都好呀

啲評測又話個散熱想mon吹又搞到個keyoboard好熱
同我部zenbook15一樣

omen冇sold by amazon
得個happy唔知乜仲有另一間

G15邊到係滿血
得個100+15
好心你簡533喇

真係唔熟laptop 以為係滿血攪錯
咁533係邊部

搭單問 713 係唔係滿血版?

1660ti 又伏

爬完文3080 vs 3070, 咁713 都岩我

Strix G15係滿血
Zephyrus G15唔係

你講得FHD300，即係Strix G15，即係MP

Yes

總之Strix 係

上面嗰位可能以為你講Zephyrus

ic thx
咁我再睇睇先

我既目標係G713 就OJ了

平機學咩人講要求
緊係閹得就閹

G14塊144一向都係2-30ms
X13隻120hz一樣係20-30ms

唔多識呢方面嘅野，請問GTX 1660ti 伏嘅地方係咩 thank you 巴打

連x13都係唔係掛

打錯，係冇伏先啱

舊款仲要平機唔會有
新款都唔係部部有
你要平就要自己取捨

或者自己升級張wifi卡

應該有
係貴姐
12算左好多年

太高ms有拖影都好難受
我玩第一代gx501就係咁

733不解釋
喇叭4個仲要有機械鍵盤+90wh大電

冷門尺寸芒係咁上下
少人用少人投入資源開發

$1099 RTX 3060 Gigabyte G5 with 240 hz Display Live Unboxing and Testing!

多謝幾位巴打上個post解答，最後Zenbook UX435 同prestige 15 間揀左後者，但想問下官網話16個鐘電池，但我又唔多覺，想問下有咩setting for 新機

咁梗係唔盡信，不過因為之前啲差體驗，突別緊張

1099屌得過
技姦有一年國際保

播片係唔係睇唔到ms 分別

點會冇
你睇動作片就知

想問下買prestige 14 evo i7既話係訊達買o唔ok

5800H 同呢粒比邊個會快d?

自己換啦，幾廿蚊張card

GX551又出現一個奇怪bug
每次開機大約3次有1次個second screen會失靈, 包括冇咗個wallpaper, 而且本來second screen個觸控只能用係second screen本身, 失靈咗之後會變咗touch pad咁可以控制主mon

唔識

好易咋，youtube 有片睇

宜家變左
早買早享受，遲買貴幾舊

Acer Predator Helios 300 PH315-53 15.6 inch Gaming Laptop (Intel Core i7-10750H, 16GB RAM, 512GB SSD + 1TB HDD, NVIDIA RTX 3060, Full HD 144Hz Display, Windows 10, Black)

Acer Predator Helios 300 Gaming Laptop, Intel i7-10750H, NVIDIA GeForce RTX 2060 6GB, 15.6" Full HD 144Hz 3ms IPS Display, 16GB Dual-Channel DDR4, 512GB NVMe SSD, P/N PH315-53-72XD

RTX 2060 同港行係唔係一樣？
另外見到部 RTX 3060，只係貴£50，係唔係都買得過？
求意見，唔該巴打

3060 item weight 4.46kg應該係連盒呀
係英森買有巴打話可以退稅

2060香港買
3060 等Review，如果照用舊嗰套散熱，可能過熱

5800H

睇吓平幾多，間嘢都冇話特別伏嘅

你訓醒未

唔該神巴打提醒，已落單G533QR

頂，英馬鎖咗我個帳號取消左我嘅訂單，依家要提供資料俾英馬解封

第一次亞馬遜買嘢？之前見黑色星期五啲人第一次買大額野都同你一樣

英馬係第一次，日馬就成日買

asus software bug

追左幾個post都未知要點揀好
想請教巴打們
女仔，～$10000 budget
工作文書機為主
做digital marketing, 唔洗點畫圖
但經常要開幾個大既圖檔睇, chrome長期開住幾個tab
想要15" mon , < 2kg 唔要太重
正正常常黑白銀色就得, 唔要彩色gaming keyboard
牌子都無咩特別preference

請問咁多位巴打有冇好介紹?

又要輕身，咁上下performance
ASUS又未出新，overall見得人，都係得MSI prestige 15你揀

請問 1660Ti 、2060 同 2070 Overall 差幾遠？呢幾部嚟講唔追畫質係咪有平買平？

有冇推介laptop cooler？唔該巴打

啲youtuber 出左review 就成堆人入貨

好彩我睇都唔睇盲入

問題已解決，重新再落單

買左asus zephyrs duo 15 se
4k mon 3070 顯卡 開心使用中
真心唔明點解香港可以標價咁貴。
係外國買個價平香港皮幾野

好彩早左落單 一個星期寄到而家開心使用中

係邊度買?
BTW你可唔可以影下個火牛用邊隻頭,唔該晒

我係泰國買，佢火牛2種都有。
280W 大果個就正常power cable, (梯形，平時電飯煲果隻）
細果個（usb c) 火牛就係3個圈形平時notebook 嘅頭
不過慘在個keyboard 有泰文，諗住遲d 買d 貼紙整走佢

之鬼巴

a15 4800h+1660ti 都999

唔急既話應該等e隻定屌a15?

唔該晒

係咪ADP-280BB B?

泰文kb
BTW上泰國網訂?

係，有中文字㖭

講緊邊部

睇你用途，
追新嘢咪技姦，不過散熱差，純粹GPU係新嘢

正常既 台達既

你咩都唔做mon 較最暗 待機應該可以16小時

成日都咁做
最重要睇色域就夠

女仔更係用macbook 或者dell

我淨係睇左兩樣野
係咪AMD CPU?
係咪3080 laptop?
跟住俾錢

想買多部G15 3080
但效能同我部GS66差唔多 就唔抵屌

under1皮 100%sRGB又GTX/RTX都無乜得揀

陣間買隻riot 或 mara 既 call 一日就買到部腦啦

咇coin開250x contract
一個鐘就搞掂啦

點會冇

唔係行貨姐

秦國咩價錢

香港行貨=水魚價

25k hkd

技姦係有一年國際保

雖然個模係廢廢地
但抵玩

同美國23k
不過美國係1080 300hz芒

想請教下各位
用途：文書、睇下動漫同戲、偶爾會用到photoshop(可能一個月一次）
Budget: below 5k
電量：可以唔充電用到6-8個鐘
有無咩推介

本身用緊MacBook pro，但自己唔需要啲好advance嘅用途。同埋好貴，就算我有學生優惠都覺得唔抵

貴2k 就屌到4k mon
不過泰國冇1080 買，得4k 個版本

>電量：可以唔充電用到6-8個鐘

剩係呢個已經無可能, 仲要below 5k

小弟用緊dell inspiron 7559，近排壞左
打機最多都係玩下cs果類
想問下有冇邊部抵玩 最好around7-8k
見巴打討論緊果d多數都10000up
首頁都望過小小伸手 sorry

咁如果降到3-5個鐘有冇可能因為主要係返學用 帶埋個插頭返學都無問題，不過純粹用耐啲就方便啲

係呀，banana it
不過因為我人係泰國所以先泰國網買

Acer Aspire 5 i5
Hp 15s
Vostro 15 3500 i5

咁講冇3080都唔好諗4k打機

4k mon 都係拎嚟剪片姐， 打機我仲run 緊1080

唔該巴打

剛想比錢買A15先見到冇貨,琴日都仲有,SAD

今朝一起身想落單就發現無貨

琴日3點幾都仲有,岩岩想買就冇。齊齊等4月。

可惜
想要gaming既4k laptop

有1650

但係散熱方面。。。

GG

想問下TUF Dash F15呢部點睇？
睇台仔話佢純粹係得張3070
但佢個輕巧度同有得用PD叉電好似幾吸引

散熱一般，GPU performance 名過其實，港版Mon 廢
買3070=慳錢

得個輕字，咁不如買返Stealth 15m，仲平添

4K gaming 又貴，又要好GPU先推得到3A

宜家又有吖

25/3-26/3送到，啱就快啲買喇

嗯。。。都仲係唸緊買邊部好
最衰屋企冇位擺desktop

擺到Desktop都買唔到GPU
1650缺到3080

又係既
屌 用返而家部野算

多謝介紹
2060版本好似幾抵玩

上網睇見到啲人發現helios 300個keyboard 有問題（好似係2020年新版先有），要好用力㩒先會有反應，個敏感度好低，仲要係fix唔到懷疑係個hardware本身就有問題

想問下同嘅類 triton 300個keyboard有冇一樣嘅問題？
唔該哂咁多位巴打

有冇手足買到flow x13 想知好唔好用 諗緊係誠哥度訂連egpu版

Fix 晒啦，QC問題

Triton 300大部分硬件同Helios 300共用

台仔用家Review

等4月不如等佢2021果部算
不過講真,7-8K呢個價,買到咁既CPU同GPU,就算散熱有問題可能令到個PERFORMANCE打咗個8折呢部野都仲係好抵(其實我SO FAR都未有呢個問題)

係香港買行貨真係好撚搵笨柒,我對上一部用差唔多價錢剩係買到部i5+950

巴打我格離二手po放緊部Giga Aero 15 OLED XB (2070S+4K OLED moon) 有無性趣

幾錢？

續航力好似好差下

暫時開住萬5先，有興趣可以傾傾

可以俾原post條link我睇睇？

[HK] 電腦賣物交易所 [$] (19)

#70 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個價直接買部最新款嘅Aero 吧
電子野如非必要無謂接2手

入左手正常使用中

唯一有D擔心, 係佢都幾熱下, 高效/打機使用大概7x 度cpu, 有d 擔心個mon 底會長期受熱會有影響(又好似唔剩係呢款機事)

不過我係買5800hs 個款, 而家好似有出5980hs

想問下續航力如何 同埋個moon 夠唔夠光 唔該巴打

個價有得傾嘅咁又

部手提電腦捱咗10年終於壞
筆直得4000蚊左右
平時用嚟 做簡單文書、上網、打丁...
如果可以 想用嚟玩打cs l4d程度的game

請問有咩選擇？
見度上面有師兄解答類似問題時
提到
Vostro 15 3500 i5
Acer Aspire 5 i5
Hp 15s

請問邊度買好？ （我之場買都係去黃金）

70幾咪涼囉
Notebook 90幾先係熱喎

你唔夠budget 買基本 1660 顯卡的機
Mx 系列都好勉強
4k 新機只夠執文書機

老實講，又R7/R9，又1650，又FHD120 / 4K 16:10mon，13” 機身塞到62WHrs電，日常文書做到~7hrs 已經好好

呢啲要平衡㗎嘛，要續航力勁，一係買intel G系 intel EVO，起碼都10幾個鐘，一係M1 MBP 話全日都得

悠閒玩
其實I5-1135G7 OK嘅

而家腦場賣既已經fix晒?

15000
我部aorus 17g都只係放到13000

佢係20年頭兩水啫，宜家都唔知出到第幾批喇
Keyboard 模組個質素出事

仲係9000幾

純粹為咗個4K mon 都ok嘅，CPU嗰啲都係上代

新機抵好多喎

Sor .我都覺得係香港買行貨好on 9.買個時唔知Amazon 有保，但行貨多一年保，真係有興趣買的話都係大家傾到啱價圍止姐。

呢3部都4千尾
4千頭基本上得i3簡

電量如何

咁放心晒

感謝各位師兄
咁我再諗諗嗰筆直先

我買533果時都係無eta 點知三四日就ship過黎
但係有巴打成個幾星期都未ship

有無人用過lg gram

之鬼巴點睇lg gram 16

其實未落腦場睇，想問下平過8千既共碩a15 rtx2060 4800H 16 GB ram係咪要落腦場先見到？
上網睇prixe 得科x 有但係得8gB ram要85xx蚊, 上美馬睇要1299美元先有，999美元得1660ti。
其實我最多都係玩witcher 3, ff15, city skyline, 只要1080p中畫質，其實係咪4800h 16 gb ram 1660ti 版都夠用？唔洗買到RTX2060？

4K mon,
gaming notebook
budget 1皮野 有無好介紹？

正野
係香港無行貨

4K mon gaming 機
儲下錢先啦，超碼25K

要Amazon

Amazon 都係8000 A15 1660ti，
8000有乜可能買到2060 A15

真？想買佢部gram 16
amazon

定等佢部16 2 in 1 好

咁如果4K mon,玩下ps5/Xbox d新作
邊部夠推？

轉睇咗Gram 嘅

外國讚多，冇港行
咁咁睇啲Review 係幾吸引，又輕又大電

1萬買唔到4k架

真係要4k打機預返3萬15 duo se就差唔多

我其實最想要部輕鬆，2k or above, 長氣，14 吋以上，最好2in1既laptop...

但都無岩我既
上網撚撚下見到gram好似幾好
16 吋咁輕
諗緊等唔等2 in 1

要玩PS5 / Xbox 新作，咪買PS5 / Xbox囉

睇你用途喇
2021 16係16:10 dcip3 100% 2k

Gram好似有部14” 2in1

未出

鬼咩第一代香港賣水魚價lg個名香港又臭

1699 都唔算好貴

原來小弟眼疾睇錯頭post gtx->rtx去驗下眼先thanks 之鬼巴

我見亞馬 4K 都無8-10k既

都有

有呀
不過4k芒張廢卡點推呀
唔係買個4k返黎降解像度吓？

你比條link黎望下

正常價囉

人哋部機咩Spec吖？
文書機4K mon 就買到

Gaming 機4K，又要GPU勁先推到，你又話要玩3A喇，咁最低限度起碼3070MP啦

你估Gaming 4K平吖，你咪買部你睇到嘅Amazon 10K 内nb 睇下玩唔玩到囉

要平又4K 買XBOX/ PS5，食炒連Mon 1皮有找，Fix晒你Budget

ASUS ZenBook S Ultra-Thin and Light Laptop, 13.3” UHD 4K Touch, 8th Gen Intel Core i7-8565U Processor, 16GB RAM, 512GB PCIe SSD, FP Sensor, Thunderbolt, Windows 10 Professional - UX391FA-XH74T

我唔識呀 以為文書機可以玩到咋 電競個埋唔得咋

唔識就買家用機啦
世上冇免費午餐 冇咁多著數野

就係就快搬細屋 所有想換

以

8代廢u仲要冇獨顯
打撚毛咩
你真係唔識架喎

真無唔識

係

呢部4k入門
冇錢就唔好諗

咁如果一皮 gaming 有咩建議？
重唔緊要，最好大mon(平時用開家用機）

講左咁耐都唔明？
1皮買唔到呀
Game乜春呀
17仲貴

唔係呀， 唔要4K 有咩選擇😂

Amazon a15

好似無貨？

耐唔耐上美森碌下，會無啦啦又有貨返

有無話幾時買特別平

我未見過再有平，一直都係US 999

thanks

請教下各位
恒常用途：文書，photoshop，睇片
Budget: 8k
要15寸靚 D mon
有無咩推介

電量 之鬼巴條link實測6個零鐘我諗差唔多，我未試過由full用到零

btw 淨機only, egpu一定要叉電用

光度一定夠用既，一般我都冇開到最光

m$ surface 會唔會啱你

用過了
pro 7 條邊太粗

MacBook

我都想求呢類
不過我係買比中學雞用
同樣係8K樓下，有冇WINDOW機推介?

macbook裝window

好反智咁

讀書買laptop一定買macbook無死

8k a15
2k買個4k mon

如果諗住用十年就買部好d啦

你睇錯左啦
佢係要4k mon + 一部laptop

訂咗未 啱啱睇到誠哥都無貨

上個星期經過旺電2樓話有貨，利申：改G533訂單，屎忽痕問

未訂 15 16緊 訂又要2個月 唔想等

滿血3070係幾多w

其實有邊幾部係滿血

130w以上叫滿血

集氣asus g733可以早啲運到

上一代 AORUS 15G WB

點睇？

我3月頭買,969

又平幾百

想問呢部在腦場見到應該萬3尾 現金價減多500
如果同價位仲有冇其他更好選擇?
因為主要用黎拎番公司用 偷雞又打下機咁
但因為有時要拎出街做野 貪佢輕身同有得用PD尿袋叉電

唔同級無得比
你唔知自己要咩？

lg gram 16 2 in 1點睇，就出
又大又輕又2in1

512G hdd大陸都係8499，係唔知買唔買到者

3050ti laptop

想買asus g15 3070左右

你地覺得大學plan 會唔會平好多？ 又有三年保養

應唔應該等 定amazon/ bestbuy美帝買？ 有冇得加錢加長個保？
下年諗住去加拿大

睇左一輪，Tuf a15 1660ti最適合，前日想俾錢已經話無貨要等到3月30, 岩岩check連條link都無埋.
係咪間唔中上去睇又會出現返呢？還是去腦場買helios 300 好呢？

主要係返工用，週末或者長假先有時間玩一陣，鍾意玩euro truck simulator 2, citiskyline果類game.

美森耐唔耐上去睇可能又有返貨

Wifi 5 會唔會影響到打機？

大學應該冇

下半年可能唔一定要入AMD G15
要睇Intel表現

intel 仲係14nm 唔撚洗諗

屌睇ces 2021

Lenovo 有部legion 7 好似好吸引

laptop版唔係10nm?

intel 熱撚到閪 不了

你意志咁堅定咁好啦
反正早買早享受

睇中msi Stealth 15M A11UEK 有冇巴打俾吓意見呢部點？

諗住預20000 budget 主要打機 畫cad 睇電影嘅notebook 仲有冇其他機好推介

今朝睇重有個頁，而家睇真係無咗
我都諗住買，但係諗住睇定啲先因為唔急用，會唔會之後都唔返出黎

g733 3070

買新一代A15 (5800H)好過喇,仲去買舊野

R7 + 3060 計返港紙$12K

20K 唔諗15M啦

G733 3070
會拎出街就 GA503 3070

那怕買intel GP66都好過15M

可能有嘅，上年都有G14
不過又係等3個月先拎到機咁解

上一、兩年啲機咪又係WiFi 5，咪又係咁玩
$8000仲想點
要6，自己換卡都好簡單

DLSS 比光追吸引

其實本身想買inspiron swift 3個啲
但怕隻irs xe 太廢打唔到機
因為想玩age of empires IV
雖然冇消息話幾時出

g733 hidevolution買 有冇一年國際保

唔洗怕，一定
那怕滿血Xe (intel EVO嗰啲）先好過MX350少少
最多都係拎黎休閑地打下lol呢啲

我諗住8k 買部用住先，12k 咁貴真的不了

之鬼巴
是咁的 Tuf A15 (5800h + 3070) or (5800h + 3060) 有無咩review咁？
我見好似有得買 但呢一代唔知伏唔伏

見到01果邊有個PO咁講

基本上冇問題
其實換兩條好ram 部機好balance
定價問題同埋冇邊度買到所以先冇人講

咁GA503 同 GP66 首選揀邊部好

Thx~ 巴打
簡單黎講 個performance好差
入面個留言好正 仲衰過上一代配2060

唔好人講咩你就信咩，又唔知人地點解咁講
總之呢部唔算伏機 純粹香港定價太水魚 同缺貨

H45係10nm喇

出左先講喇
不過散熱模組重要d

自己睇喇
個網有寫

Gp66係g733級喎

外國價正常
香港價就不了

請問newegg 買香港仲有無1年國際保?
新版去到12K又太多了, 我只係間唔中玩一陣, 主要返工同湊女呀

ge76 係邊級 ?

gpu黎講最高級
粒3080 150W

g733定ge76 決定唔到

ge76 3070多10W
3080多20W
唔介意3070慢少少就g733

Age of empire IV 呢啲遊戲要高性能先玩到？？
咁1660ti會唔會順利玩到？
雖然遊戲都未出
唔知佢有咩要求

G733 有AMD YES

其實rtx卡重點不嬲係dlss
睇cyberbug dlss quality就知 真係冇乜理由唔開

真
不過首先要買到

但3050ti 玩唔到2K/4K點開DLSS

唔好睇到Iris Xe/MX 咁勁
唔係隻game 要求高

1660ti 冇問題

咁我再考慮下買tuf a15先
謝謝

1080P 都有，反正14/15” 機開完畫質都唔會特別覺差咗

真係慘....

好多人要RT >>>>> DLSS㗎

我就如果隻Game 有，都開RT + DLSS，唔開真係搵鬼玩
人哋3090 8K 都係DLSS加持

我訂左但唔知幾時有

香港訂??

係呀

隻8k tuf a15真係落咗架

外國果邊咁多人屌散熱話寧願買dell g5 se/lenovo legion 5

最後比人買曬

Bestbuy 好似有G14 2021, 好想買但集運會cut 單

G5 SE仲差喎，AMD 中入門機佢墊底咁濟

搵代購囉，還掂都冇保

只有美國本地保

外星人m17r4玩到 150+15w
不過我諗緊佢個垃圾散熱點頂

新版都係gtg 30ms？

其實睇到
我用arous 17g玩個陣好明顯

睇隻驚implementation啫
之後m17r3玩cyberbug有dlss quality好好多

R3叫好左好多
同埋講推盡性能嘅話佢真係俾足100%你
不過今代pass 仲係得FHD/UHD 60hz

RT講真好多驚都睇唔出分別一係就有少少分別但少一半fps

咁不如唔好去加拿大 直接去中国啦

指mon 延遲？

係呀，2020版有唔知2021點樣

14吋就算喇
冇咩廠做高hz低ms芒

人地用咩係人地既自由

咪一樣shit有咩分別

請問有冇人知newegg 買有冇國際保呀？
貴過amazon 小小但唔駛等咁耐。

無

咁唯有等amazon

唔係dell係外國咁難買我都想買dell

起碼售後服務好d

G5 SE, Amazon有
有冇售後 唔清楚

Amazon佢自己好似無賣g5 se

其實rtx唔係應該好過gtx? 唔明點解頂樓話tuf a15 配rtx係伏

想買部tuf a15 但係我見太多配搭 唔係好識揀

自己睇點解

有呀好似

新手想買部laptop 主要打機用 有時會拎番公司做野 想要15吋芒 有兩部機睇緊想請教下

1. MSI GS66 Stealth 10SGS-441 15.6" 300Hz 3ms Ultra Thin and Light Gaming Laptop Intel Core i7-10875H RTX2080 Super 32GB 512GB NVMe SSD

主要因為鐘意外型 輕 呢個價錢有2080super 好似低腦場一截 雖然得512gb ssd 但係應該夠用

2. ASUS ROG Zephyrus G15 GA503QR 15.6" QHD 165Hz, 3.0 GHz AMD Ryzen 9 5900HS, RTX 3070, 16 GB 3200MHz RAM, 1 TB PCIe SSD, Eclipse Gray, Windows 10 Pro

呢部都係相對輕身 有GTX 30series卡 但係好似最快要4月底先有貨

另外諗緊不如買番上年機款用GTX2060算 平成6k 平時最多打下apex, pubg好似未需要到咁high-end既GPU 各位巴打有冇其他推介?

求屌醒

GP66 比GS66 只係重多200G
但散熱好好多 而且係full power 3070

佢睇得輕機都唔會諗gp喇

冇，g15係最好
Gs拎去餵狗

再者要簡都係533/733先
再之後先到gp

問NEWEGG客服, 佢話無.
問香港華碩又要俾埋serial number 先查到, 我未買機又唔會有SERIAL. 唔通要搏一搏買左先知有無保?
之前ACER ONLINE STORE 都有部HELIOS 300 減到$7999, 而家就$8500 送SPEAKER, 但係得I5同8G RAM.

雖然都係鍾意A15個樣多啲, 但係HELIOS 300 係咪都係好選擇呢?

acer 算啦
等a15 好過

Newegg 話冇就冇㗎啦

Helios 一買就買i7+2060，都加多1500
i5唔買佢

g15 我今早 00：50落單 06：35 已經去到fedex手上
不過提你 今次g15 us ver 香港冇保ga

咁其實GP66同GP76粒3070係米一樣?只係17同15吋嘅分別?

GP76散熱好啲
所以GPU可以上高啲功耗

問左冇就冇喇
Asus好奇怪

記住A15 個mon d色廢d

其實巴打你大力推介533 我都認真諗過
533外型同重量我都接受到 性能上係咪會比同specs 既G15有好明顯分別？
我唔介意比多少少premium 去換portability 但係如果性能上好明顯有分別 我可能會重新考慮

GP66可能我個人覺得比較大舊 要落腦埸睇睇實物

你會唔會拎出拎入？

都話囉g533個cpu+gpu w數都高過g15
追效能既根本唔使諗
係要輕d先簡g15

巴打請問你係同一條link度訂

請問你係咪係同一條link度訂

唔該想問下
8000～10000 budget
想買部 1660／2060既laptop
只係想玩下動物園之星 呢d模擬game
（最好有144 可能遲d玩槍game）
請問仲無咩選擇
睇中左Triton 300 1660ti板 9k值唔值

會拎出拎入 所以儘量想輕 但係又想要15吋芒

我都知好矛盾

拎出拎入g15啦 有新買新緊係

GP66 3070 > 130W
GP76 3070 > 140W

夠用啦
或者加多dd Triton 300se

想買文書notebook 8千以下 13-14吋
輕身 online上堂為主, 打機LOL程度就夠
宜家唔急住買 暫時睇中 dell Inspiron 14 5402
請問有無其他notebook推薦?

amazon SF 係芝加哥飛左就黎三日都未到香港

Swift 5 late 2020吧
i7-1165G7/16/1TB/14” touch mon/1KG
腦場8000尾，係貴啲但好好多

上g15 了

有pd 100w

G533都有pd100w 所以睇要輕便定要性能

貴左少少 不過notenook主要for出街用 屋企有枱機

唔該
問多問triton 300 同helios 300點選好
我見價錢同配置都係差唔多

Helios 有2060，都係10000
Triton 純粹輕少少，~1xxg，但得1660ti

你要輕嘛，
5402 i7 / 8GB 都7000尾，你加多8GB 同Swift 差唔多

明白 thx bros

等緊 3060 G14

3060 G14 FHD-srgb
3060 G15 QHD-dcip3
價錢差不多

兩部都無貨

我想細部少少14吋方便帶返學, 返屋企就駁mon

重點係點都無貨

其實同上一代拉唔開差距
等於冇咩upgrade 貴咗一大截

主要想要3060舊版2060都唔係平好多..

咁希望你買到又唔洗做水魚
呢部機真係冇乜睇頭
G15抵玩啲

神巴，想問你部G533最後有冇換Ram?

入左手呢部i5, 個mon真係幾正

香港貴到

想問helio300 邊到有10000蚊
我去睇都要12000
因為我睇中triton300都要9000
如果helio300 1皮咁我就買啦

新手求指教
8k左右budget
見到dell 個網8千鬆d有xps 13 9300 用gen 10 intel 係咪舊一代黎？
用途都係普通文書睇戲睇片 唔打機
係咪i5都夠用？
諗緊買surface laptop定依部dell xps13
淨係想部機靚靚仔仔咁 夠用就得 除左依兩部仲有咩推介？
求指點thxx

Dell Inspiron 7400 ~8k
大芒窄框靚仔齊I/O 11th gen i5

馬壯巴，想問你最後有冇換Ram?
我睇緊係英森買埋

Flow X13 + XG mobile 已入手

咩途徑入手

腦場囉
幾間都係10K

上代不了

Prestige 14 EVO i5
Inspiron 14 7400 i5

Swift 5 late 2020 i7

sorry 新手
上代同gen 11差別係邊？
因為覺得xps靚d

英版電腦當然係用 British layout ，過英國用啱晒，其實唔難適應

Cherry.....

iGPU + 續航力（慳電）+ 單核性能

你宜家比呢個價買上代機唔抵囉，最多都係10代i7+8GB，如果係4K 都可以add 下value，不過可惜佢唔係，16:10 FHD only

誠哥
咁啱有貨買咗先

唔好意思 想請教下
想買部notebook 平時用黎畫下工程圖AutoCAD 文件野 會用Android Simulator掛手機game (長開）
/玩下online game （唔開高效）

有無邊款推介 udget 9k內

屌咪同g533/733 arous17g個d差唔多
都係類機構鍵盤

散買定套裝版？

係咪5980 HS? 個時我買得5800，不過個期急用冇計

其實差唔得多
頂版仲要4k芒
13吋4k即係玩鳩自己

g533未試過
17g omron唔差嘅 不過其實都係同真嘅好大分別
不如唔好搞咁多

真係有紅軸手感好唔介意

想要32GB ram

不過有已經唔錯
試完返唔到轉頭

真 以前用15g 有時真係直接用黎做野打document
aero果啲打到我手指斷

我都係買package所以冇得揀直接頂配

你直接walk in買到？

都要訂貨
一個星期內有

依家訂都無得訂

吓點解嘅？

Dave's G533 review

去分店問下啦

如果住宿舍用17g會比人屌屎忽

唔好意思, 我唔太識

係唔係姐係, G533 同GA503 既3070model , 雖然張卡一樣, 但GA503 都係廢D咁解?

係 你之前部G14再渣啲
所以叫你唔好揀

原來係咁, 明白哂

輕機散熱死症黎
所以你其實買得唔會預打機會同gaming機一樣咁勁
你接受到就買

不過都係要有排等....

英森部G533 3070有現貨
但我自己就考慮緊Hidevolution 部G533 3080

又未到好嘈嘅

因為我要去加拿大, 所以應該要買美森 / H記

H記依家有得pre-order, 但係4月唔知幾時送

想問而家無咗美森tuf a15，8千樓下輕打機重有咩好選擇？
買部HP Pavilion 15-ec1001na 15.6 Inch Full HD Gaming Laptop - (Shadow Black) (AMD Ryzen 5 4600H, NVIDIA GeForce GTX 1650 (4 GB Dedicated) Graphics, 8 GB RAM, 256 GB SSD, Windows 10 Home) 659英磅會唔會有啲反智

日森而家都仲有Tuf A15 (4800H + 1660ti) 買呀 送香港
不過個keyboard應該係日式

不過135000yen, 9千幾蚊港紙，會唔會太貴

日本有消費稅
如果你送香港 你襟到去check out果頁 個銀碼好似會除番1.1

經常拎出拎入就買部輕啲既ultrabook啦

電呢？用到幾耐

唔好買4c 35w intel laptop cpu !!!

唔知而家係咪因為礦佬搶卡,搶到連有獨顯既laptop都開始缺缺地貨

不如macbook pro

扣稅之後加運費都要￥124,926，即係近HKD 9K

呢一刻買laptop 係咪好唔抵，ryzen 5000系laptop好似就出
想買部單核性能高的laptop 代替desktop ，重唔係問題，display card 可有可無，我工作要剪片，但premiere pro rend 片好似食cpu 仲多過gpu
Budget 10k附近

macbook？

我住德國買德版layout 用到想死

intel 對 premiere pro同所有adobe產品都有勁嘅加乘

明明本來8k買到，比多1k 好似好唔抵同覺得貴咗好多，唔通真係因為礦潮影響
我開始放棄4800h 1660ti, 轉而係美森搵其他tuf a15 型號，發現係無晒sold by amazon
美森幾時會返啲共碩tuf gaming laptop

macbook 13" 又太細
16" 又out budget

13吋加portable mon/external mon

咁誇張，8c16t的5800u都輸比4c8t的1165g7

我有諗過，但而家都唔再出intel macbook
M1 cpu ARM好大問題，我有其他工作apps一定要windows x86 咁做

因為佢用埋igpu

本身我係諗5800H，甚至5900HX 的laptop，但望落又好似未出
買intel條氣好唔順，萬世4c8t

你要純cpu比較 5800u贏

我工作需要，premiere pro，一隻偏門的apps只食單核，同埋一堆data analysis programming 食多核
所以好似單核多核都要並重，好難諗

儲下錢先

無仔細計
但係應該 <6 個鐘（未熄1650ti）
熄咗可能好啲

唔洗電競 同追 GPU 就10k 都好多選擇

G513 3070 做緊$17k 左右 同G533 比好似剩係粒u 爭少少 r7 5800h vs r9 5900hx 唔知有無睇漏

用ntsc45廢芒
冇4喇叭
冇機構鍵盤

G513港行垃圾mon 睇到眼都盲

正常既g533先19k

我見佢有部水貨 13499

處理器: AMD Ryzen 9 5900HX
作業系統: Windows 10
顯示屏: 15.6吋
解像度: 1920 x 1080
螢幕刷新率: 240Hz
記憶體: 16GB
硬碟: 512GB
硬碟類型: SSD
顯示卡: Geforce RTX3060 130W

問左話有兩年國際保 可惜我想要g713

Thx 巴打 我本身都打算當desktop用 會駁芒駁keyboard
咁好似仲抵屌喎

考慮下asus x13

有冇人會買, ZEPHYRUS DUO 3080

請問如果去黃金買有冇推薦去邊間買會安全d?

公司出錢買laptop
8500-10000有咩好選擇？

文書用

打機用又有咩好選擇？

見你地這話Swift 5 仲有咩選擇？
MacBook Air?

我都覺得係。之前睇美森部機寫3月30號有貨。睇吓到時佢會唔會出返嚟。如果到時冇我就買helios300 。腦場10000左右

萬2蚊 呢部點睇

買來畀細佬打機用 佢都係打下d 單機大作咁

同樣價錢可以買11代u 同3060

邊部

岩岩見到呢部，6千頭，都係sold by Amazon, 諗住照殺，但係個樣同1660ti果隻唔同，都係繼續等。

Stealth 15m囉，
4C8T 假i7 + 2060 performance 嘅 3060

簡單來講，廢機一部，唔係For 打機

用到MacOS 就MBA/MBP

Window 就prestige 14 EVO / Swift 5

公司受Amazon 就Zenbook 14 UX435

呢部唔係差唔多萬5咩

買咩牌子？

腦場講下13.5K左右

請問巴打
helios 300既話係唔係 係腦場見到邊間平就係邊間買？
反正有3年保養 都唔需要太驚有咩問題？

個fd打算聽日去腦場買
估唔到個fd比我引誘左 仲快過我換notebook先

諗住買msi GP76 10UG

咪撚傻
Asus冇地方國際保有2年除左行貨同強國行

唔急去外國買部g14 2021

啲電腦舖真係黑心 如果真係唔識野又無問過其他人 真係俾人呃咗都唔知

同埋外國都未出過3060版513
強國就出左賣8999人仔

係acer swift 3 4700u ($5300) 同mba ($6600)之間掙扎緊
定係有更好既選擇?

ASUS 幾時有貨
Strix 3080

富豪級文書機,啱Sony控所羅門之(gakki)

仲以為冇咗fingerprint sensor, 原來擺在係開關

M1 MBA

中田/訊X

正正常常冇開封，對齊啲嘢就冇伏嘅

Acer 邊間平買邊間就得

33000，買Zephyrus Duo冇咁嬲

本身仲好有興趣，咁樣真係驚喎，係咪昆人

屌墊撚住地下再掉卸左唔少力啦

Vaio唔係sony好耐啦好似？

收到 唔該晒師兄

3070都仲未有

電子垃圾
On9先買

下個月差唔多

下個月有都算ok驚等兩三個月

呢部有冇伏？

我成想知,好似幾抵玩

1650好多機揀啦我覺得

50尾既display卡表現同60尾爭好遠我覺得

1650/2050 多好多機選擇，未必一定要揀tuf a15

預7-8k買部文書機，睇咗陣zenbook好似唔錯？但好多型號點分？

有諗過mba，但有時會駁mon用無hdmi要加adaptor好煩

散熱唔掂偷工減料

香港價不了

咁撚貴不如外國買513/533

唔使諗喇
係強國版黎

香港價幾錢？

8K Zenbook 得Amazon

等緊lg gram 16 2 in 1
又話3月中出

你真係想要? 應該唔輕
Flow X13 算吧啦

1.48kg ja wor

比起LG其他非2in1機算重好多
同埋買完都冇保

無保無所謂
我想要大電！

唔同森林買，有唔同尺寸唔同cpu
有排做比較，不過點都平過去誠哥度買

5800hs 夠做

咁的話日森好似好抵

如果係水貨G15 QHD版既MON呢? 係同G533 QHD一樣定廢D

amazon都okay，追post見都有1年保，係咪zenbook ux435最新？amd or intel好似差唔多價？

好吸引
佢single core 仲勁過而家部3800x desktop

你要咩先
效能533
輕g15

Qhd芒都係dcip3 100%

點解中國賣得咁平的，8k人仔

Amazon 兩部Zenbook 14 都有，一部435，一部425，兩部都係新

呢部Normal version貴啲，有MX450，同Screenpad

呢部425，平啲但得8GB ram，冇3.5mm

AMD就出新，宜家唔考慮4000U 系住

已經加到9999了

大陸有D平價ultrabook機$5-6K已經有16gb Ram, 72%NTSC mon,好進取好癲,仲平過美森,係香港既話得D垃圾45%NTSC Mon, 8G ram

咁425都okay wo，個screenpad好似無咩用？睇youtube見人用好似唔多吸引

同埋呢個價入手都okay？

我睇x13，得英森同日森有
最平都要13k，雖然係5900hs
如果8k人仔買到5800hs版，抵到爛

依加1皮仲買唔買到3060 + 1tb ssd + 144mon + 16g ram notebook?

當然ok，平過香港~$3000

垃圾機都買唔到吖！

2060都係啱啱好，要3060儲多6000/7000啦

flow x13 粒電好似窄d?

人多賣得多所以平

我用佢代替desktop，出門文書我有部surface book

強國係買唔到架
黃牛都買唔到

香港唔得

Asus tuf f15好似好多人買咁

平價既入門級Gaming NB而config比較好基本上得佢

其他好少少config既都要一皮以上,唔少人未必肯俾一皮以上買NB(尤其本身已經有部Desktop)

邊忽好
最渣所以賣得最平係真

laptop 一分錢一分貨得好緊要
唔計垃圾級香港代理啲垃圾spec

Gigabyte G5 3060
水貨機唔知搵唔搵到 行貨都要13k

仲要係垃圾級保養
壞少少野就奶人為

1萬4左右有無好推介？

賣15k既垃圾

Gigabyte Aorus 5 3060

睇你地區
唔係香港買就大把選擇

暫時睇就香港買既
牙石個皇家俱樂部個保養係垃圾級？

外國買g713/513

14k香港買唔到野
Asus保養正常

Strix系到係會比tuf好？

唔使問喇
一分錢一分貨
香港得533/733 3070抵買要19k

最近同朋友落左腦場睇
佢要買gaming notebook
我當學下野
佢睇岩部TUF f15 RTX 3060 $13k尾
佢話吸引既仲打算係誠哥online買

咁你都係自己上黎問啦
跟佢死得

所以我咪上黎問
暫時收窄睇下邊個牌子同保養較好

保養間間都差唔多架啦 Dell特別好但特別貴
香港想平等Acer出新機吧 得Acer會係香港做良心價
你朋友果部Link

CPU-4核 (gaming機最好6-8核)
GPU-85w (係最渣果款

2021仲4c8t

Dell係gaming界又似無邊部係好
技嘉係駿裕做保養？

Dell gaming 機除非51m，其他不了

Yes

介唔介意舉下例子有咩選擇，6千中有4600h 1650. 之前部a15 4800h 1660ti 8千蚊一定係最抵玩。我都諗緊1650 衝唔衝，定等a15 1660ti amazon返貨

而家買機真心最起碼都要6C12T

薄本現在lenovo都準備出x12，重有強國部one mix 4，x13真係好賣到要加價?

京東好多新機都平過香港，不過呢個post唔比討論

冇人搶到佢個定位架啦
除左SSD 咩都比足你

想問
Gigabyte G5伏唔伏？
i7-10850
512gb ssd
Rtx3060
16gb ram
$13499

想買asus strix 3070版又冇貨

Gigabyte aorus 5 同g5係咪同一樣既野
G5好似新啲 買唔買得過？

假如香港真係有dush 15 3060就去外國買喇
先1099us

Dell個保養都係廢廢地咋邊到好
你睇黎未拎教過

技姦香港間野係維修點
都係寄返台灣保

6c12都廢喇
Intel個邊冇8c16既10870都買唔過

Oem 模
唔抵買

而家最平萬6,心諗,仲要係FHD MODEL ,人地賣1499 only, 咁貴做乜春?

16GB + 512SSD 1TB HDD
$9990

唔要水貨 佢係14k 內 其中一部3060 仲有240hz mon
不過係oem模具

最後係巴打你個網度order, 18號到而家都未有status update
睇黎有排等

我聽日夜晚就收貨啦

買隻gaming notes真係好有學問
到宜家我自己嘅都落唔手買邊部
我預15k內 香港買行

15k內香港買行得D雞肋機

呢部4680 小打機用 ok嗎

舊一代款都得有無好選擇

恭喜你巴打
介唔介意分享下你當時加左邊幾樣保養?

完全零 玩命

點解大陸asus 配置會多香港咁多又平
連rog手機都係

H 記買係唔係要比100美金運費去香港?

yes

我想買部文書 睇戲玩下啲輕鬆game 唔會玩大作

ASUS Laptop 15 (X515JP-AP1311T)
Extra 加 8GB 1TB
$7148 抵唔抵

睇你玩咩game
你可以睇呢條片去參考

另外最好睇埋呢部有冇得加ram

今日行過高登哩部 加8gb 同 1TB 好似 $5900

打唔撚到

人多多人買可以拉平個成本

加8gb 8+8 or 1 條 16 gb +300 佢話仲有個位+2.5吋

helios 300囉
15k講左好多次香港買垃圾寧買上一代10k機

睇條片好似都打到下喎
唔知呢張卡打遲啲aoe4得唔得

睇緊上一代款 睇下邊款買得過執下平雞

請問邊間買

呢部D配置好雞肋下(8gb ram+256gb ssd,250 nits Mon,1.65 kg,文書機黎講算重)

今年D機應該唔會好似上年咁平,D Ram,SSD價回升番,加上AMD產能依然唔夠,又遇著挖礦潮

唔知old news左未, 但30系機, 駁MON 用 usb-c 既FPS 會高過直接用佢個HDMI

自推

Hdmi 都係連igpu

你坐左幾耐？

冇獨立gpu呀
唔好搞事喇

咁哩部A15 ? 求指教

其實15吋有無需要2k resolution 呢 感覺上太細..仲要食電D

你要輕定效能先?

重量又唔會太大考慮既 大部分時間都係放屋企用

比多少少買到2060

你上格價網睇 都好多間有 不過可能要訂
我果間得最後一部 我個fd要左

都係2060?

等8000蚊嗰部R7+1660ti 啦

2060 同1660ti 版都無貨。
如果唔係膠面外殼同細電我已落單，6千幾岩輕量打機用。

外國版係大電

我主要都係文書用 睇下股票 得閒先玩下輕鬆game

之鬼巴你意思係之前999鎂個部？
係咪冇貨了？

Yes yes

落咗架，前兩日有
以往慣例會隨時上返架

Ok

想問呢個系列有冇新款？

係吖

咁我再等下先

有Ryzen 5000 + 3060以上，不過外國都12K up (Amazon 未有)

之後可能有Ryzen 5000 + 3050Ti，不過都應該10/11K，同埋得4GB VRAM，performance 話同1660ti 差唔多
但就貴~2K，我就覺唔抵，純粹粒U好咗啲

難怪1660ti咁好賣

helios 300 買2060 定 2070版好？

2070好似貴差唔多2000

等新一代3060版本

香港唔係呢個價

Xps 13係咪買9310最好

我細佬等唔切

今日都有見到2070既17吋
成萬3蚊左右
最後個fd覺得平2千買2060好過

想問下係咪呢部想出返部

係依部係幾抵玩

萬1？

想問下巴打有冇留意到15寸果部幾錢上網睇話103xx

10000左右，+-$300

咩牌

部notebook長開掛機舊電好易死，有冇咩方法避免？如拆咗舊電之類

問過幾間 暫時最低都好似係103xx

想問呢部1660ti i5 8500蚊點睇
定係都係2060 i7好啲？ 唔該咁多位巴打

比多$1500上i7 + 2060把啦

先唔講GPU，齋粒i5廢到死，R5都話仲屌得過

唔該之鬼巴 搵日落腦場睇睇

想問下呢個價抵唔抵買?

你部機咩牌子?

通常跟機都有個software可以調較粒電叉到幾多%就停止再叉防止過充

香港買行貨都係一萬鬆D,仲有三年本地保

因為我係美國, 想買黎送比朋友
所以想買黎過兩個月等開始開返關就拎返去香港比朋友
想問下香港買行貨有冇得用信用卡比錢送上門?

想買部notebook 平時會寫下program 大約7000樓下
有冇好介紹

15.6 冇乜laptop sleeve選擇

推己及人，垃圾mon, 無display card, 無pd 充電， 但性能幾好
ASUS VivoBook S14 (D4331A-AP4703T)
作業系統Windows 10
處理器AMD Ryzen 7 4700U
14吋顯示屏
解像度1920x1080
記憶體 DDR4 16GB
硬碟PCIE SSD 512GB
顯示卡AMD Radeon
重量1.4kg
尺寸324.9x213.5x15.9mm
誠哥賣6千尾
腦場應該6千頭
利申：無收佣純鳩推，等其他高手推介更好

我都冇加保養 訂咗部duo 15 se
到宜家都未有status update

duo好似幾正咁 下mon可以當an機模擬器

都係ASUS?
其實等緊復活節睇下有無咩優惠
本身等緊部G733QR R9 3070 17吋
但其實唔知要唔要買咁鬼貴

因為走老用, 一勞永逸, 不過差唔多成1.8萬, 少少心痛
用黎拍下片, 剪下片用多

想問下3070, 2060,1660ti
其實差幾遠? 8000, 多成一萬
睇評測, R7 R9分別唔太大

如果比到，當然係G733，各方面都好過TUF好多，買好啲用耐啲
A15只係中、入門機，Strix 今代係高階

同代R7/R9係分別不大，大家又係8C16T
但2060 1660ti 係 Ryzen 4000，3070係Ryzen 5000，分別就大啦

2021 a15 16000 送16gb ram 512ssd
抵屌
有咩要注意

部機唔伏

不過香港配廢Mon + 水魚價
送16GB Ram 都冇用，原本8+8 》 8+16，雙通道都冇埋，呢度伏

F15呢

2060同1660ti比較兩者
邊隻更好？

垃圾機賣16000
比多少少上533/733

有錢唔會簡
如果跟外國1099us 3060可一戰
貴過不了

我唔係好熟，睇分2060高啲，但係用多啲電。詳細等其他高手答

A15 2060 會過熱，實際performance 同1660ti差唔多
值唔值得比多1000幾自己決定

請問除左Vostro 14 3400 / 15 3500依2部平價推介外仲有冇其他
老人家最近學電腦 諗住平平地買部比佢
最多都係上下youtube 用下words咁
ipad老人家就唔會諗
麻煩晒

想問下
睇完巴打意見諗到個購買範圍同需要
前一代款都ok
主要想有部品質ok既gaming notebook
輕度打機同埋做下autocad
15”mon
Budget $15000樓下
16gm ram
512gb ssd
要香港行貨
Rtx 1660 ti / 2060都ok

有冇好推薦？
我睇岩asus/gigabyte品牌

想問下Asus Flow x13 剩機,依家係咪得日森可以直送香港?

但3系有dlss 同 switch gpu, 16無，我諗個差距主要係呢度?

真係得個DLSS

當3050Ti $11K，掛RTX 名一定貴

4GB VRAM，可能宜家新嘅3A 1080p開中、高畫質都打爆4GB

DLSS 又唔係隻隻Game 有，更何況買得50系/16系 都可能主要玩FPS / online game / 非3A / 唔係太食GPU嘅Game

咁睇，賣到10K/11K，
貴過1660ti 又少2GB VRAM，Gaming performance 又同1660ti差唔多，Overall半桶水

可能買黎剪片/執圖/3D 圖都可以食下新架構優勢，但純普通Gaming 角度，1660ti仲抵玩，又唔差

15K 呢個Case都講過好幾次，港行新嘅正常機又買唔到

一係慳啲錢買返10K Helios 300 (i7-2060)，一係上到19K Strix Scar 15/17

中間你要用盡15K，就得GP66叫見得下人，但都唔係好好。

舊一代都無問題
15k樓下ok
想比較下硬件邊個系列屌得過

gigabyte aorus 15g / aero 15
屌唔屌得過

如果Aorus 15G / Aero 15 2060低過12K 都ok，
如果高過12/13K，咁不如買GP66算

最近睇中部Envy x 360 13”

用黎文書同打下機煲下劇 ( 射擊Game , GTA )

請問呢部夠唔夠做有冇伏或者有冇其他建議

麻煩

強國又出新機
香港又買唔到

打機全低實冇問題
但你接受到？

15k買唔到gp66喇

因為係條女用 我諗佢接受到

外國價抵屌
有一年國際保

HP HK

呢部都正
Hid有貨唔介意冇保養可衝

收到 個range好有用

呢個2070super係滿血版？ 我爬文見到人講zephyurs唔係，但係我問sales佢話係滿血

抵屌
Aero 5呢個系列好唔好？佢sell就咩創作者 其實打唔打到機

Aero 15咪同arous 15g一樣
係個樣唔同
今代得17g有機械鍵盤

Aero 15好樣啲既
舊代arous 15g有機械鍵盤 勁吸引

睇左第一頁未呀水魚？

上代貨尾aorus 15g 2060 amazon係賣11k

點解外國買gaming可以平咁多

係香港貴咋
代理唔使食？

唔該你先

但佢應該唔需要去到咁高

其實佢要d咩
又唔講預算要求

Gigabyte 技嘉 AORUS 15G KB RTX2060 電競手提電腦
11699

剛走左轉旺電
G733 3060 HKD 18,999
G733 3080 HKD 24,999

HID G733 3070 USD 2,199 HKD 17,592

大家會點揀架？

The ZenBook 13 OLED UM325 and ZenBook 14 UM425 deliver thin, light Ryzen 5000 performance

嘩 within左我需求同budget

amazon賣個部係10875 8核16線
呢部10750 6核12線

3070咪19999-1k
最抵係3070

ASUS Flow X13 Review - The Smallest Ryzen Gaming Laptop!

其實成日見你地講-1k
哩1k 係咩黎

現金/訂機減1k囉

點解我果間無

Asus rog Strix g15
-i7-10750h
-1tb pcie ssd

zephyurs g15
-i7-10875h
-512 gb 普通ssd

兩張顯示卡都行2070super
一樣價錢係咪正常都揀zephyurs?

唔該巴打指教

你自己唔問多幾間囉
你個間我之前問完就走左

水魚呀仲睇舊機？
要買都買533/733喇

533好似要2皮？
我筆直15000上下炸

Zephyrus G15又邊度黎intel
M15吖

兩部都不了，15K買舊機

唔該晒呢個筆直有冇推介？
我齋打機，主玩槍驚，得閒會玩大作

咁你唔好買喇
買返10k舊機好過

10199入手helios 300

都幾惡 唔係跟佢推薦既買就比人笑
呢個乜討論區黎
早排仲要點我G15唔係滿血 差D中伏

唔駛理佢
條友係咁撚串，心智未成熟

唔跟佢買既都係on9仔

Asus g14 如果想加隻ssd 有無得諗? 定要換走本身個隻?

G15係滿血咩？
100w叫滿血？想笑死人

文書機 見豐澤網 點睇 仲有冇平靚正選擇
Dell i5 1135g7, 8gb, 512gb $5999
surface laptop 13.5 $6588

?

你想食屎既我唔通唔俾你食咩
又唔係我買

好好J 不過打爆SPEC 未有貨

喂點呀 係咪滿血架

10k最抵屌之選

冇記錯得1插槽

你都睇到個表架喇
柒撚完未

跪求邊間舖
香港買有兩年全球保

HID 得1年美國保1年全球保

533又係115+15
G15又係115+15

原來真係弱智唔係扮

ROG Strix G15 G513QR RTX 3070 1660 115 15 130
一路都剩係講緊G15硬係當人講Zephyrus G15

點define 咩係滿血？

3080 150滿唔滿？

定要165先滿？

表都唔撚識睇?

唔明買laptop 都有交嘈

人地想食屎屌我點解唔比佢地食

嚴格咁講130w 3080 都唔算滿血喎

上面仲有150 165

唔知
我都係果日入黎問邊部係滿血 問部G15 條友就話唔係滿血 廢既
好彩有第個巴打提返我 G15的確係滿血 只係條友攪錯左係第部

咁其實每個人都有自己選擇的

反正自己用啫

ROG Strix G15

?

你自己搞錯怪我？
呢到講既g15一唔路都係講Zephyrus G15
唔係點解會話輕薄

問下意見一黎就話人on9仔水魚
我都唔知有乜好討論了 仲要自己柒完死唔肯認 話睇錯/撈亂左咪算 唔明撐咁恆做乜

冇人講過滿血版係個on9話130=滿血

嘩
借問邊到提過輕薄?
服了
好波 無得駁了真係 我潛水算

要真滿血搵150w 3080

好似已經有廠出165w 3080

130我覺得算滿血架

150其實同130 差4-5% performance

165w 已經唔係正常水平

仲有咩G15?

GE66 都可以變150w啦

好易啫

ROG G15 3070 5800H 15.6 300hz 1TBSSD

呢個SPEC點解會係Zephyrus G15?

其實733美國都好鬼多版本
同價錢都可以有R7, R9

搵緊
G733QS+2k mon 165hz

733+FHD 300hz 唔打槍game
其實165開心啲，但唔係度度有

ROG Strix G15 G513QR(AMD Ryzen 7 5800H/16GB, 1TB/RTX 3070 Laptop GPU/1,920×1,080ドット(300Hz)

算啦

唔好嘈啦

自己做research買完自己j 啦

自己開心用就夠

Strix 3080 係115+15

3070 就唔知了

同意你講既野
但我估你都睇到條友d語氣掛
我一心入黎呢個po都係諗住呢到係d傾下邊部好 大家討論下既post黎

3070都係115+15
但條友柒完就一路spin我當我係講Zephyrus G15

所巴佢熟laptop

而且性格係咁

你唔鍾意咪唔好同佢傾囉

條友laptop 係幾熟，始終laptop 好多伏位，唔似desktop 買錯仲有得救，聽下佢講無壞（雖則佢唔一定啱）

不過佢desktop 就

你依家咩budget ？想買咩機？有咩要求？

我幫你諗下

本身就係aim G15呢部
比佢fake完走左去查其他 最後攪左幾日都係決定返呢部G15
佢熟唔熟我唔知 我成個spec當時係打哂出黎都可以spin我係講緊Zephyrus G15...
desktop我有 間中都有入個4k po
買部laptop我都只係諗住遲下拎出國用...

不過真心覺得3070 3080 non max q 係唔應該配1080p mon

1440/4K 先係合適

但我買GE66 係預咗插ext. 4K mon 所以先是但買FHD 300hz

拎黎打CSGO多
追高HZ好緊要

可以分享下MSI部機感想？
未訂733前都想買巴打你呢部

其實呢度啲人都只推STRIX G系列
你有追下po大概都知
其次搵資料呢啲野不嬲應該自己做 你思路清晰就唔洗理人地點講

最大賣點咪就係平囉 $21000唔駛 3080 10870H 16gb 3200mhz x2 1TB 仲有乜投訴？

3080 刷個GE76 bios 入去變150w 好夠力 （唔刷都已經好夠力）

散熱都唔差，只要你唔介意扯盡風扇好嘈

但我上一部laptop 用8950HK , 依家嫌 10870H 唔夠力

我覺得AMD cpu 會好d

同埋真係好討厭FHD mon

打CSGO 買乜鬼3070

咁有時都會玩其他又或者駁下電視架嘛
帶出國用姐

你自己柒spin就認喇
使唔使睇返前幾個post呀
呢到一直講既g15都係Zephyrus G15

Strix quality 係好

呢個真係無得拗

不過講laptop 有時真係要好大力同巴打講

買laptop 千祈唔好只睇spec

最重要係thermal solution

好多時廉價laptop 堆spec 但thermal solution 一pat 屎

散熱唔好減速事小，熄機事大

基本上唔推薦HP, acer 系列, dell 薄laptop 系列，MSI GS GF 系列

咁你揀啱就買啦

想買可以開cad , 可以用pen mark係個mon 既手提電腦, 有冇suggestions ?(e.g. 我有少少睇中Swift 5,但好多個model, 唔知有咩大分別)

但佢俾埋link 係strix g15喎

成個spec都copy埋都屈我係講Zephyrus G15呀?

2021ROG G15 3070 5800H 15.6 300hz 1TBSSD
有邊部Zephyrus G15係呢個spec

算啦

你買機算啦

Strix 我見朋友用 5900HX 3080 都ok呀

去馬啦

打算買ASUS Laptop ZenBook UX435

想問新蛋同Amazon 有咩分別? (兩個一樣價)
Amazon 無貨要等30號
新蛋有現貨

講真買得513就唔差在買533喇
差個少少

strix g15個代號係513

屈撚完未
513就513喇

Amazon---美資
新蛋---中資,2016年,中國杭州聯絡互動信息科技股份有限公司通過投資協議收購了新蛋的多數股權

同埋Amazon服務點都好過newegg

呢層我知，但返新工要用。
如果佢出唔切價我無電腦用

另外美緊買既Asus 火牛係咪唔同？
定一樣但唔同插

其實G15真係好易搞錯，Zephyrus G15 & Strix G15係兩部機

所以唔好懶，打埋前面

435就自己返黎配PD牛啦，Apple 又得，街買又得

原本係一體PD牛，平平地買轉插都ok

但我覺得533樣衰D唔鐘意佢條key 同埋右邊係透明...

其實hid做得幾好 寫埋watt數出黎一清二楚 唔使口同鼻拗

講真我一開頭都會搞亂G513同GA503 始終兩部都有G15

btw我之前係hid買左G533,register左之後去香港asus網 見到佢show左我部機 寫住係「保固期內」 但禁入去又無野彈出黎 咁即係有保定無保

4喇叭+機械鍵盤+2k芒（外國）
點都抵過513

試過咪知

咁我寧願唔知

頭先dell us outlet 見到部有划痕和凹痕 vostro 14" 3400
i5-1135G7
win10 pro
1TB 5.4K RPM SATA 512e 2.5in Hard Drive
8GB DDR4
iris xe graphics
賣455 美金, 隔一陣就無咗
如果唔cut單係咪買得過

唔吸引
呢部係香港買算平先推

當佢有先

可以send email問下
師兄介唔介意問完知結果講聲比我聽
因為我都想係外國買但都驚無保 唔該晒你

謝謝解答

3582-4770
依一個係佢官方網站查詢 一個就係電話查詢
麻煩晒師兄 十萬感激

Cs=\=維修部

但好似都可以查下部電腦序號 睇有無國際保

雖然可能有保個維修部都唔肯維修 但至少知部電腦係真係有國際保

ASUS ROG Strix G15 G513 (G513QM-0009)
處理器 :AMD Ryzen 9 5900HX
顯示卡 :Geforce RTX3060 130W
$13,499，咁平仲話有現貨真唔真?

我見533賣$1.8K左右，個價差咁遠?

見上面鬧緊到低533定513好D?

3060 laptop 15k 內有

呢部前面講左係咩事
強國版水貨

3060同3080差咁鬼遠既

昨晚收貨

等巴打包膠

唔會有我懶

尋日至發現，原來G733無眼仔
其實係咪gaming既都會走眼？

諗住買部長用代替desktop, budget 打算30000 內 (如果唔得，40000 內都可以)
用黎打機(mmorpg) 睇戲 文書
mon方面15/17都可以，因為係屋企會駁番大mon
唔知買唔買到3080 既機，各位師兄有無咩推介吓，唔該
因為我諗住盡快買，如果香港要有現貨可以去邊度買最抵?

呢部6700 仲有400 coupon , 有4600h +1660ti 絕對抵玩

同埋呢款我有買過， 有國際保

amazon 部TUF506 都唔知幾時上番架

琴日收到部Strix Scar 15 2021(G533QR)
鎖住SSD個粒鏍絲上面既十字紋一扭就碎左咁大個仔第一次
Asus d 鏍絲 巴打們真係小心啲

另外
Laptop真係好多Detail唔係一下子搵得到/諗得起 又冇得點補救

咁最後點拆？

買gaming laptop 真係唔好心急 亦唔好貪平

上網睇晒review 先出手

Notebookcheck d review 幾好

有晒cpu gpu thermal test

痴線，一定買到啦
頂置R9, 3080, 都係賣24,998
但無可能有現貨
尋日出左旺電，話全球缺顯示卡
想買都要等，等6月

打算美網購
R9 QHD 165hz 3080

玩槍game可以 FHD 300hz 3070

要再勁啲，等其他朋友介紹

新手一問
MSI Stealth 15M A11SDK 呢部點睇??
唔算好電競款, 啱返拎出街? or 返公司用~
1660 Ti (max-q) 都應該打到大部份3A大作....(中~高階畫質?)

但係NB mon 都有144Hz?! 真??

邊部g15先
Zephyrus g15定strix g15？
呢到就叫開Zephyrus g15做g15嘅
叫開strix g15全名/513嘅
邊部g15？

咁快要換SSD

呢部唔係同唔適合打機

laptop 買返嚟試咗無事就拆蓋加SSD啦

出廠個d 點會夠用

如果香港買gaming laptop 好多時仲俾條單條ram 你添，打機的話都係局住一買返嚟就要加ram

Btw 香港代理真係食撚屎大

Spec 又差價又貴，我就寧可買水貨，有事RMA 都唔益代理

佢粒垃圾螺絲陷阱嚟, 好似軟鐵咁, 我試過用唔同size 螺絲批扭幾下就已經滑哂牙
最後要用鉗慢慢一下一下咁扭開粒螺絲

無錯,香港買NB真係做水魚,對上2部NB都係網購,唔會為左個垃圾保養而俾多幾千

何解呢~~??
散熱?

粒U廢，得4C8T
散熱一般，差
Mon色廢

呢部機剪片，3D圖就啱

請問呢個stat有冇其他平啲嘅選擇？

Predator Triton 300 | PT315-52-73T3 規格：

📌 處理器：Intel® Core™ i7-10750H Processor (12M Cache, up to 5.0 GHz)

📌 顯示晶片：NVIDIA® GeForce RTX2070 MaxQ 8GB GDDR6

📌 顯示屏：15.6" Full HD IPS Acer ComfyView, 144Hz

📌 記憶體：16GB DDR4

📌 儲存空間：1TB M.2 PCIe NVMe

📌 作業系統：Windows 10 Home 家用版 ( 64-bit )

1660ti max q + cpu得4c8t 仲要3A 大作玩中高畫質？

Are you serious?

諗住好似#907巴打講咁 用鉗扭

不過目前就咁插住先 因為未會拎出街

公司會買部notebook比自己，經理話有心水機可以講，文書機想輕薄價錢唔太貴係咪都係簡返vostro?

咁又係，我都係買水貨G533
但係睇緊買咩牌子SSD 同你 Ram 換咗佢
巴打有冇介紹？

Inspiron 5000系 / Vostro 5000系

i5+8GB，買返黎自己配多8GB

態度正確

其實車都係

車
睇中咩Model 都冇，又貴過oversea，又唔係樣樣option 都有

英森G533QR

神巴，其實英森係信用卡扣數後幾耐會出貨？
上星期五扣數，今日都係顯示 Preparing for Dispatch

同路，但係未出貨

係呀，買過一次行貨，咩都唔包保養，我使鬼買行車

Ram 要夾你原本個條喎

唔好貪快買快ram

好多時bios 唔support 就67

SSD 結果我無買新

我喺我部枱機拆咗條spare 的WD black 1TB 用住先就算

上次換機箱先發現原來有隻MX500 2TB 甩咗線但我又忘記咗佢的存在 仲諗住襯換機箱加條nvme 落返mobo 底

我課左金用快shipping

八成唔會遲過expected date 仲會早到
而且而家仲有貨

頭盔：冇寫包單既

I5 比 I7好？

睇到部vostro 13 5301

點解Vostro 13 貴過14 15

大鑊，我連expected date都冇顯示
Btw 快shipping 要課幾多？

如果你普通文書，i5G vs i7G分別不太大，i5+16 (8GB option)都夠

英森G533 跟8GB x 2，我諗住換晒2條16GB DDR4 3200Mhz
SSD 遲啲等吓會唔會減價先買，可能都係買三叔980 2TB

AmazonGlobal Priority 好似貴十幾鎊

因為要做細部機，所以貴咗啲啲

同埋Vostro 13 5301係正常mon

最平個部自己再加ram?

我覺得8gb x2 夠打機

16gb x 2 就安心

我四部電腦都32gb ram

咩眼？你講個cam?個cam睇地方送
冇就自己買

兩年前的game,用1660 ti max q 推 1080 high 都係得44fps

2021年你有咩3A大作想玩？建議你google 下先，以免同期望有太大落差

Samsung Chromebook Plus (LTE, Verizon)
點睇....
12.2" FHD
入門文書NB~

夠呀g533/733 3080
Duo 15 se 外國頂版3699us
Ge76 3080外國頂版2899us

你個支螺絲批唔啱下

你用唔適合工具姐

而家代理開始玩野喇

980廢架喎
980pro就正常
今代sn850好似最勁

Oh，原來13 5301，13吋冇replaceable ram slot，全部onboard

14以上先有

如果正常Mon，你可以睇下Inspiron 14 5402

如果我係香港買可以係邊度買?
想知外國版同香港版有無咩分別?
唔該哂巴打意見

我見部duo 15 se幾正

外國一年全球保
香港兩年全球保

當然價錢外國平啲

今年G14如何？
就到4月

想問下有冇伏 直送香港都係$8200到

For reference only, 3/3 朝早8點收到扣數sms, 5/3 夜晚6點UPS送到上門, 加咗十幾鎊揀特快

十字螺絲批試幾隻size 有咩唔適合

畫到autocad??

外國返左貨
香港賣18k

外國版spec更好
不過要睇有冇國際保

自己諗2年保養值唔值5k

你唔係用拆機套裝咩
有一隻一定啱架喎

買返Amazon US R7+1660ti算啦
除非你用得慣日文Keyboard layout

Autocad 你係輕量2D / 複雜嘅3D？

定G15 抵d 玩fps多

邊部G15

Zephyrus G15 / Strix G15都抵啲，好啲

如果唔係追最輕薄14” gaming

輕量2D啲平面圖要改改之類

所巴， Sorry ，打漏左
應該係 980 Pro 2TB

你公司最多比你幾多Budget?

粒螺絲的確有問題 我上youtube mobile01都有人講好易就滑牙

，窮L用平價運費，咁我慢慢等埋下星期

Notebook AMD 都係得Pcie Gen3，你買980Pro 都用唔盡

都無話 老闆覺得抵就好 一陣佢覺得貴買lenovo就gg

我無諗過用唔盡添，
之鬼巴，咁有咩推介，唔該

如果你要改下2D圖，純間唔鐘改，我就建議起碼滿血iris Xe / MX450以上

最平intel EVO (叫滿血Xe) Swift 5 late2020，i7-1165G7/16/1TB，腦場$8600左右，睇你接唔接受到

想請教各位 要日本製 母公司係日本 或 其他東南亞組裝的notebook 是否只剩下 Vaio Dynabook

如果想搵部notebook not made in China
最好母公司係日資 係咪只有Dynabook 同 Vaio
Dynabook 香港係咪只有水貨機? 保養又點樣?

日本製機貴就知 但係如果唔打機 intel cpu 可以唔使咁新

只係做吓上網 日常文書使用 輕身 平

低過7000 無論網定香港實體店 有無得諗 Dynabook 想請教各位識嘅巴打 謝謝

英森買係咪英式Keyboard layout?

因為980 Pro 係Gen 4，980Pro喺宜家SSD係數一數二勁，但部機行Gen 3就用唔晒佢標嘅速

2TB SN750 / 970EVO Plus / PM981a呢啲，對Notebook 黎講已經好夠

用過富士通 13年機 日本製的確令人有信心 但電腦出得咁快 點都跟唔上 如果平 加 輕身 方便帶出去 性能唔使咁強 5000到6000 有無得諗?

呢個page 碌落少少見多數Game 都行1080P High 都有50fps 以上架喎.........

如果Dell要做到同等效果呢？上10k

Vaio電子垃圾
強國芒底版
只係日本裝嵌
要真日本制要買日本本土機p記個d

我都聽過自從Sony 賣咗後 質素已大不如前 以前Fujisu都好 但自從聯想變大股東後已少咗信心

Dynabook 就唔知 話哂Toshiba 背景 但香港唔見有得賣

富士通都係越南製底版

其實以前vaio都只係日本裝嵌
同香港賣既sony tv一樣日本裝嵌
Toshiba 家電好似賣撚曬

唔識就聽人講喇
而家latop芒4k 120/2k 165/ 1080 360都有喇

Panasonic?

買廢機唔好咁高要度
再唔係玩返ps5算喇

144hz 已經係最基本既配置黎

個堆唔出口既p記都好似係純日本制

越南無所謂 我接受到 non 支那就得

望過吓 台灣網好似有 但好貴 機型亦好土

入面一定有野支那造

零件無法啦 入面parts 梗有啦

Fujitsu 我望咗好耐 日本製 只係因為聯想51％股東就唔諗

我最憎聯想 純講質素 都已憎

Toshiba 賣咗俾Sharp 就係現在Dynabook

比幾部類似嘅你參考，都係14”，都係輕
Swift 5 late2020
i7-1175G7 / 16 / 1TB / FHD Touchmon / iris Xe / intel EVO
~$8600

Prestige 14 EVO
i7-1185G7 / 16 / 512 / iris Xe/ intel EVO
~$9900

Inspiron 14 7400
i7-1165G7 / 16 / 512 / FHD+ 16:10 mon / MX350 + iris Xe / intel EVO
~$11000

如果公司受Amazon
Zenbook 14 UX435
i7-1165G7 / 16 / 512 / MX450 + iris Xe / Screen pad
~$9000

日本人自己都唔用mij 既laptop

你又何苦呢

開到60了

Notebook討論區 及 外國網購Notebook推介 (60)，新手請睇下#1-2

可以過新繼續

997

998

999

收到，唔該之鬼巴
剛剛求其係美森搵吓價錢，唔知係咪出咗Gen4，Gen3 只係比Gen4 平幾十美

下面全部係2TB
Samsung 980 Pro - $372.18
Samsung 970Evo Plus -$319.99
WD SN750 -$$309.99
WD SN850 -$379.99